「鬥黃」鬥黃撚點都唔夠陳彥霖同周梓樂黃

人地為抗爭連條命都無埋，班鬥黃撚仲生勾勾同人鬥黃

屌你地班鬥黃撚夠膽就落去陪義士

一日仲生存你地都係偽黃垃圾

有時間屈毛不如諗吓點樣繼續抗爭

鬥黃撚去哂邊

極端鬥黃撚同極端包容撚都係分化五毛扮
唔好咁傻豬啦

其實最前線根本唔會鬥黃
上得去全面投身抗爭 好多時候冇錢/附近冇其他選擇/好撚攰麥當勞你都要食 鬼唔知佢中資但係打咗幾個鐘得佢一間開你食唔食？

仲有之前俾人抄過牌或者身上有玩具嗰啲朋友 好多時都敢去最出名嗰啲黃店 驚排隊比狗咬 根本唔會介意間野係唔係人血饅頭/戰俘

我識得嘅前線都無呢度嗰啲黃衛兵咁撚惡

鬥黃鬥到周圍批鬥同路人

Cls

義不食周粟呀

有冇讀過司馬遷史記

你要明白
所謂鬥黃撚
其實即係分化撚
義不食周粟？
冇撚晒前線抗爭者時
你班和理非就乜撚都食

義不食周粟係講文人(和理非)
武將打完無飽飯食係文人辦事不力

想叫人唔好鬥黃但係標題就已經同人鬥緊黃
而且唔該唔好再消費死咗嘅手足
無名無姓又被自殺被消失嘅義士更多
死咗唔代表有光環 唔代表可以俾你放喺高地嚟當尺用

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

#1 - 誠哥真係好醒目

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

#1 - 好怕d勇武派

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

#1 - 想報仇